7人車4選1

1. VW Sharan 2011
2. Ford SMAX 2011
3. KIA Caren EX 2014
4. Subaru Exiga 2011

4選1，求小跑，維修不太貴

維修行先緊係雙田

雙田哩個年份七人車2000cc全部無咩力水

小跑一定係Exiga啦 其他同個跑字冇乜關係

Mazda5

smax 2.0 turbo 240 ps 喎，算跑得架
sharan 2011 係咪都係 2.0 ? 都跑得下。

三架都係2.0T
但係Exiga比另外兩架輕超過100kg，
又有掃把佬平四同AWD兩大加持
咁你話邊個好跑

咁最好跑係exiga我都同意
不過exiga個籠
個皮座好易爛
上次見架陳列都爛爛地

Subaru始終都係衰呢啲
Sharan可以當係GTi加長加高減辣
Ford就始終都係驚副PowerShift，不過其實同DSG以及Boxer Engine嘅問題都係不相伯仲

如果俾我排就Exiga >= Sharan > S-Max >>> Carens

sharan敞門，後排出入易d
睇你想要乜

Sharan上一手保養做齊，冇死踩爛踩既應該少鑊氣過Subaru

4架都麻麻喎

筆直有限有無其他介紹？

我會揀大霸

要跑得 點解會無odyssey rb系好好渣 rc is shit !

諗得Carens 唔差在試埋Mazda 5

cc大，牌費保險貴

mazda5有無力水？

乜2.4L同2.0L牌費有分別

Stream好過carens

揸過下一排，正常2000cc NA私家車咁囉，冇話特別好力（相對樓主舉個幾部例子），真正有須要比大油個時，例如上大斜同加速cut線，配合加減波都叫做應付到

kia 預左一落地 價錢就減一半

平 mazda5
多筆直 Odyssey

已經係買2手，仲會跌多半？